落場版Tesla Model 3

又幾型

Buttonwillow CW13 跑1分54

換張櫈就話落場

Tesla 單圈time attack應該冇問題
跑多10圈就...

真係比賽 佢屌得幾多個圈 刷時間就得姐

無電

係舊電會過熱